// app/data/fastestGameData.js

export const fastestQuestions = [
  {
    id: 'fastest1',
    question: 'ما هو أكبر كوكب في المجموعة الشمسية؟',
    answer: 'المشتري',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest2', 
    question: 'كم عدد قارات العالم؟',
    answer: 'سبع قارات',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest3',
    question: 'ما هو أطول نهر في العالم؟',
    answer: 'نهر النيل',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest4',
    question: 'من هو أول من صعد إلى القمر؟',
    answer: 'نيل أرمسترونغ',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest5',
    question: 'ما هي أكبر دولة في العالم من حيث المساحة؟',
    answer: 'روسيا',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest6',
    question: 'ما هو العنصر الكيميائي الذي يرمز له بالرمز "O"؟',
    answer: 'الأوكسجين',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest7',
    question: 'من هو مؤلف رواية "مئة عام من العزلة"؟',
    answer: 'غابرييل غارسيا ماركيز',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest8',
    question: 'ما هو الحيوان الذي يلقب بملك الغابة؟',
    answer: 'الأسد',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest9',
    question: 'ما هو أسرع حيوان بري؟',
    answer: 'الفهد',
    points: 100
  },
  {
    id: 'fastest10',
    question: 'ما هي عاصمة اليابان؟',
    answer: 'طوكيو',
    points: 100
  }
];